石原聰美有邊幾套日劇係必睇

義經2005
失戀巧克力2014
朝5晚92015
校閱女王2016
unnatural 2018

以上都睇左

仲有冇一d 漏左係要睇,已經中哂毒

rich man poor woman

巧克力嗰期

基本上無

Dear Sister

H2 我第一套認識石原BB

sad but true

小田霧響子

靈能力者 小田霧響子 2010 (套劇角色幾可愛，同埋呢個時候開始靚咗好多）
Dear Sister 2014（又係小惡魔系角色）

rich man poor woman

補埋依3場

樓主幾乎都睇曬必睇果堆，我之前又係中左毒想瘋狂睇，直接開wiki睇邊D佢做主角先睇
佢唔係主角我都已經唔太想睇

靈能力者 小田霧響子 2010 (套劇角色幾可愛，同埋呢個時候開始靚咗好多）
Dear Sister 2014（又係小惡魔系角色）
rich man poor woman

依3套咪已經係女主???

石原さとみ

護士小葵 嫩口到

世界奇妙物語

法醫女王

開朗家族

Puzzle 2008

依套好睇

Puzzle

睇緊巧克力 佢真係臭雞黎

仲有進擊的巨人
仲有今晚播個套 高嶺之花

今晚

高嶺之花

等緊今晚個套